其實 biden 係咪扮豬食老虎？

收皮啦，露曬餡，兩父子私通中共出賣美國有曬證據畀人揸住春袋

我唔撚係燈，而好認真咁講：biden 輸撚緊，慳返啖氣等坐監啦

美國人：trump夠私岬通俄羅斯啦，level !

侵輸梗就真，中間選民只係睇經濟

而家武漢肺炎搞到美國經濟大衰退

冇咗搖擺州中間選民嘅支持侵輸梗

官司都打完，彈劾又唔夠票，trump 真係身有屎嘅早就落左台啦

反而 paedo 登一直收收埋埋佢啲陰質事，依家畀人爆曬出黎，等坐監啦

佢坐監咪賀錦麗做

正呀跟，啱哂班左膠口味

夠贏 electoral college 就得

not true
not true
not true
not true
not true
not true

五毛呃正評系列

fact check 左未？

樓豬先要收皮，拜燈先贏緊
拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝，長命百歲，身體健康

豬扮人定人扮豬？

biden ：增加最低工資可救經濟